[求救]電腦唔著

無啦啦hang機用唔到
之後機都唔著
求各位師兄幫幫手

spea
Cpu i7 7700
MB asrock b250 pro4
Ram 8gb2133 ddr4
Power corsair vs550

Any BIOS beep pattern?

Asrock d板 3-4年換一塊到

利申：最近又再換完

廢事俾屋邨電腦鋪呃

冇任何beep聲

我2年炸
連機箱燈都冇著

拔電拔餅電reset bios先
再開下

cpu風扇郁？

檢查下火牛/拖板

ram

過熱？有無清塵

電腦中毒,有冇開過d奇怪software

都係咩反應都冇

冇郁

就咁short火牛仲識轉

擦過條ram都係冇反應

ram死換過條

應該唔會掛過熱 開親電腦都開緊冷氣
塵唔係好多 有隔塵網

淨係上下網咋
不過壞前幾日都成日kick係asrock或者load window個介面

正常唔插ram都著燈喎
除左ram仲會唔會係其他？

你直頭無電 會唔會插頭鬆咗 有無換拖板 換火牛？ 上面巴打講嘅所有嘢有事都唔應該連電都無 燈都唔著㗎喎

但滑鼠插usb位又會著燈
但㩒極個機箱開關個hd led都係冇著過
咁嘅情況會唔會係底板

99% 同類問題都係 display卡
你刷下隻腳 上返鎖實
應該無事

已經拎走display卡黎試